去旅行

真心去旅行一個人去好拉，同個乜都五理既朋友去想死

五你老母

你老母

咁六理唔理

理